今晚宣佈貿易戰開打今日仲敢入貨既人係咪嫌錢腥

恆指唔跌到3萬我都唔考慮再買

貿易戰冇乜影響 侵仔商人性格 一定有得傾

代財演答

侵侵真係強硬屌鳩中國

阿仙奴對車仔都會有人買阿仙奴贏大，有時d野好難講

博祖國硬著陸粉飾太平，身為第二大經濟體系無懼外界無理挑釁

不要騰，只要訊